.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Fear:

Страх (`Fear <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=110>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- эмоция
- страх
- ментальное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: различается

----------

Вы вселяете страх в цель, она должна пройти спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель "напугана 1".
| **Провал**: Цель "напугана 2".
| **Критический провал**: Цель "напугана 3", а так же получает "бегство" на 1 раунд.

----------

**Усиление (3-й)**: Вы можете выбрать целями до 5 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst